#TODO:
# 1] Добавить проверку вводимого ip, mac адресса
# 2] Добавить проверку соотвествия введенного ip адрессу сети, добавить опцию net_addr в конфигурационный файл
# 3] Реализовать возможность добавления state сценариев из командной строки
# 4] Заменить(где необходимо) print на logging
# 5] Unit тесты !!!
# 6] Срипты для сбора информации с ILO, RSC, корзин etc
# 7] Добавить возможность отслеживать статус исталяции
